(InsaneJimmy) 直播恐怖槍擊濕鳩GAME - Cry Of Fear

今日射左波 所以日頭玩下
平時會盡量逢2 4 6 晚8-10

PUSH
玩一個鐘!!!